
                      Creo que la película tiene demasiadas líneas narrativas a la vez.Si en vez de las tres (mundo real,mundo imaginado por Baby por su locura y el mundo imaginario al que "escapa") que tiene fueran sólo dos,la narración ganaría mucho.También no deja de ser curioso que siendo supuestamente una crítica a la vilolencia y la sexualización de las heroínas en las obras de ficción,utilice las dos cosas tan excesivamente.Pero al menos es entretenida.
        
            